點買韓國股票

有無人買過韓國股票想問邊到可以開戶買韓股？
同埋韓股係咪好似美股咁一股一股咁買啲手續費點計
有無人有經驗可以講下我知謝謝各位

輝立

ib